8.20 dgx 防割手套,袖,頸巾,電筒 &全防具圖鑑 唔該大家買裝俾連偎牆巴絲

全防圖詳解&購買連結 轉分頁 強烈建議睇 用pc開

好不幸再次發生連儂牆手足被砍傷...
文宣係我地重點同市民大眾connect既渠道
而因為防護薄弱已多次被人攻擊受傷

所以 文宣既巴絲唔該快d買好gear保護自已
而會買物資派既人都幫手買返d保護裝備俾佢地

(以下講既野係spreadsheet內防具分頁會有)

25. 5級防割手套

其實呢d手套唔貴 本地店38蚊 黑色

26. 5級防割衣袖 80蚊~150蚊

呢樣google唔見本地店有(?) 希望大家提供消息
amazon 淘寶就好多

24. 3級防割圍巾 (護頸)

平時可以當蒙面巾 厚少少咁
160hkd

23. 防割衣物

BRHK20 20%off discount code
有平有貴 衫就會貴D

另外行山杖 (decathlon 最平64蚊) (ssp特賣城好似更平)
電筒 (spreadsheet內有電筒頁) 遇到刀手幫手用電筒照佢都有用
有d可以係ssp買到

大家仲有咩好提議係俾文宣組手足自保
最好有買本地店購買連結

8.19 更新既MLF防撞鏡介紹

另外
首先 經過國外團隊消息 問左英國d廠 都唔再整502蓋
tw消息方面都係咁

所以502係可能會絕種
我見amazon仲有d貨尾 (1次50對果d仲有貨)
因為大家仲有一定600x存量 冇502既話係唔夠上前線
所以大家繼續買埋剩低既502
(問左用501蓋> 5p71 5n11棉, 會聞到味 返到屋企會肚痛)

之後就轉2097 2297 or 6092x

2097會聞到少少味 因為佢99.9%防晶體(tg)
但防氣體方面只係安全標準 所以會聞到d助燃化合物既味

501蓋 vs2097棉既問卷極需要大家幫手填

推推推

推到人人見到

5級防割手套其實普通5金鋪都有

Tui tui tui

加左入list

616 721 811 820
之前有巴打介紹過外國網防割裝備, 不過貴好多

屌,家下真係行街食飯都要全武行
中共令香港倒退60年

就係上面23果個網
貴d但效能當然好d

大家有冇d又平又薄既防割衣

推
823 人鏈
824 觀塘
825 荃葵青
831 民陣

Thanks bro

一野斬落黎
防割都無用

推

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

可以空手入白刃？

我之前買左十對
點先知有冇手足需要

(平價既都有保護性能
要勁既就要買貴野)

Push

推
斬落黎就算唔全防，都可以減傷呀

巴打好有心，支持

戰場已經唔再係前線
大家既屋企樓下已經淪陷
防具必須馬上升級！

【防具到貨】應眾巴打要求入多兩種裝備

睇下岩唔岩用

其實無，只可以直接拎出去比你附近班手足

hktvmall有防割手袖

呢隻係專FOR防尖野 戰術手套

係BOR

已經之前買左
日日袋係身
唔好懶
唔知邊日手足會被斬
下一個唔知係咪會係你
所以
全民警戒

直播黑警酷刑罪證

單車盔我自已唔推 因為好多孔

護陰有加係LIST 多謝巴打有心分享

好實用

條片仲係62歲老人家(?) 黑警唔俾佢去廁所所以瀨左 之後係咁用條濕既褲係咁塞佢個口 之後係咁摑佢面

睇黎要買定

連儂牆唔好太少人貼，最少要預留一兩人係較遠距離監察，有突發事件可以聯絡。

Convoy C8 香港有無邊度有得買, 唔信淘寶

推..

只見AMAZON

呢隻會唔會好d, 唔似大陸做, 有EN388: 4543 (cut resistance係最高既5級)
平價大陸做防割無信心

其實5級都係 EN388工業標準 (標準唔算高, 所以高過佢就難比較)

加埋落list俾d人自選選

push

唔該巴打，已加 list

驚我地買晒 前線無得用

啱呀，唔好講手足，無差別攻擊都幾次啦，一出門口就要提高警惕，唔好掛住聽歌玩電話

最緊要提高警覺同練好體能
有事起出黎著唔切裝，上full gear都要跑得快
比黑警捉咗私刑會死架

仲有呢款？

唔全防，減傷都好

推啊

呢D decTHLON有好多
加左入去多個選擇

Agree

買咗番黎睇，原來wonder grip只係鬼佬牌碟，但都係大陸生產

仲有另一隻Korel $65, 4544D, 比Wonder Grip平$15, 仲要anti puncture高一級 (vs 4543)

買左呢款..未送到
可以touch screen

返去加

著曬呢d出街實俾狗逗 到時點算

呢個係wonder grip cut5 既spec, coating係Nitrile

Korel, 即係安全帽間廠個隻搵唔到full spec, 但佢係PU coating

上網睇Nitrile vs PU 係PU輕薄, 係油體乾情況好grip, 但就怕熱同濕水. 相對上Nitrile係濕水情況都好grip同耐熱d (170°)

TAC9ER Tactical Gloves (Medium)
呢種如何

唔知防割有冇你個隻rapdom咁好

fretoo我都有買 spec唔係好見防割

Tac9er好似係防割 有冇5級咁堅就唔知

巴絲知道邊間集運送貨?
Amazon 冇直送, Shipbao 同Buy and Ship 仲送唔送?

親愛的Shipbaoers,
由於海關加強出入口管制，除了一般的禁運品外，部分 敏感貨物 亦未能轉運，
現時已有 敏感貨物 及 受管制貨物 被扣押，請各位暫時不要購買 敏感貨物 送倉。
敏感貨物 及 受管制貨物 一經發現 將即時被扣押，不能安排退件等操作。
請留意因 敏感貨物 產品由 海關定義，貨物種類或會有增減，

因此 包括但不限於以下產品:
毛巾、雨傘、旗幟、旗桿、宣傳橫額、無人機、
棍棒、黑色T恤、鋼管、螢光棒、雷射筆、
面具、頭盔、手套、口罩、手電筒 等等。

另外 原有禁運品 包括但不限於以下產品 :
彈弓、鋼珠、弓箭、高壓氣體噴射器 等等。

無貨

一google就睇到淘寶59$ 張圖一模一樣

巴打好有心

Buy and ship送
前個星期買咗盒5P71 (6pcs)+Pyramex Capstone, 啱啱buy and ship送到香港可以攞

HKTVmall
Outlet express 手袖都無貨

有咩唔犯法又防到身既「工具」

呢個海關 係大陸海關

推，要夾錢出聲

麻煩大家平時推post個時嘗試下幫手宣傳各類活動
不要說推
試著說
821元朗西鐵靜坐 823人鏈

push be safe!

［投票］到底搞唔搞犬二代好？

六月已經買定防割手套諗住搬野用
點知依家係真係要防刀

你派果個係咩鏡?

3m ferinheit.

台灣3M果隻?

手足可唔可以讓一對比我？

我都想知 仲有冇？

又見到你
幫推

睇到哩啲其實好安慰但又好心up

推！

我建議每個人再帶一個哨子，一有危險就吹響佢，可以引起其他人注意

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

好撚貴

最好每人自備一套

ys 係外國買

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

暫沒

Tui

今日會去元朗？

乜都缺貨， amazon又唔直寄香港 買唔到

集運

有攝影L表示美帝2大online相機鋪其中一間有少量服飾(大至歸類為shooting gear，有goggle, glove, pad)，款唔多但運送過關時可能比Amazon箱冇咁惹人注目（抽查？）

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

早幾日行MG-military見到法軍戰術背心特價，30蚊一件。應該有防割，仲可以自己放內填物，塞d綿花入去應該擋到拳頭同棒。

可以買軍用戰術手套，MG-military 300-500蚊都有。防割耐熱，關指位仲有硬化處理，等你拳拳到肉。打起上黎咁都唔會夠刀，不過叫做有攻擊力。俾狗抖都應該好難入到你。

研究左左下手套EN388 標準係咩科，
比較長我先寫個人唔專業結論
1. 最高級防護應該係 EN388: 4.5.4.4 F
2. 想防刀割防刀吉，紅色位個數 5級防割 4級防刺係必須
3.最後有英文字 D-F 的話比 5級防割又再可靠一啲
4.防割就真係防你比刀high親下，大大力斬一樣會出事，唔好諗住自己刀槍不入，一樣要小心be water

手套EN388 標準堆數字同英文字係咁解
例如如果佢寫 EN388:4544D 咁，每個數字對應一樣野
(下邊數字係最言standard，得防割有5級之分，其他4級已經封頂)
4 5 4 4 D (A最差，F最勁)
耐磨 耐切割 耐撕裂 耐穿刺 ISO防割測試法

EN388防割 同ISO防割嘅分別，可以睇片

EN388係用圓形刀片係同一負重下來回碌，睇下來回幾多下會割開
個負重係5N即係5g，係等同1個5毫子重量嘅力度，真係比刀high親下咁
而如果隻手套嘅料會令把刀鈍左，就會轉用ISO方法測試

ISO防割測試法 EN ISO 13997
呢個test唔係必要，除非手套料要令把刀鈍
係用一把直嘅刀片，但每次加大落刀嘅力去切，而每一次test完會換新刀片確保把刀無鈍
A-F表達把刀壓落去嘅力度，A最差，F最勁
A 2N B 5N C 10N D 15N E 22N F 30N
D級即係 用 ≥15N to <22N5N to <22N嘅力去割
我磅完即係約 $5+$0.1 散銀 至 $5 +$2 銀 重量嘅力度

字排唔到版，出圖算

左至右數字:
耐磨-----耐切割----耐撕裂----耐穿刺
得防割有5級之分，其他4級已經封頂

字母(唔係必要test，未必隻隻show)
ISO防割測試---防衝擊測試
ISO防割: F最勁，A最差
防衝擊: 一係有一係無 有P牌=有claim防衝擊

幫你更新入去

想補充番一點, 防割手套手掌位最好買有coating先唔會"扇"手. Excel裏面TVmall/其他網 平價個隻係無coating, 估計好似勞工手套咁比較"扇". 隻手要拎野既最好買$65/$80個兩隻(wonder grip/Korel), 兩隻係abrasion, cut resistance, tear resistance都係頂級(454x). 手掌位分別有nitrile/PU coat. 實際攞上手玩過都係幾好grip, 但注意防割手套係會較硬身, 不過安全第一

「突發」五金街有502

一圖流，方便職安真漢子選用個人防護裝備
本人非呢方面專家，謹供參考

今晚再更新

借黎放入list

我諗EN388個標準應該大部份布料都係咁樣test，不限手套
手套除非你打算玩空手入白刃(正路都頂唔到會穿)，唔係都唔洗太執著頂裝，同埋巴打講得岩，越高防就越硬，動作會無咁靈活
反而手臂呀身呀呢啲大面積地方會重要啲
同埋防刺我諗係重要過防割，因為一吉入去會傷到內臟，不過我無研究lv4防刺頂唔頂到刀吉

之前都有巴打出過手套Post可以參考下
[工程五金J] 有口罩文，又點少得手套呢？

堅!? 佢個網都話缺貨
尋日行過都無貨，得豬嘴無filter無罐

三個鐘前仲有

噴黑佢

感謝資料！！ 今晚更新

晏d check

推 啊 好重要

60921返左貨喇！！！

[網上五金裝備] 一鍵睇晒豬嘴/濾罐有冇貨！！！！！！！

PUSH

冇講係防割 應該唔會好高防割

樓主好人一生平安

better than nothing

深水埗街邊檔應該好多

無咁多,52年啫

可以諗下集資俾每處連儂牆買幾副俾要貼野/睇場既巴絲

excel入面 60921 140蚊係一對打去問過(ashop個網) 不過訂要起碼30日 雖然唔知有冇用 但希望update返

69一早發現個網我會瘋狂地買 屌你今時今日140蚊一體化

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

最新資料:
29號護目鏡 ess striketeam sj 可戴眼鏡
mlf 高防撞 而且實測超氣密

係4眼仔既終極裝備
唯一缺點係有d貴 大約400蚊一副

我個隻都SJ到左，淨帶鏡係氣密，但帶6502豬嘴會頂到，有冇解決方法

今日有人話502已到，另外聽講3M將有新眼罩到港

3M 40653 安全護目鏡

柔軟鏡框, 無通風孔設計
透明耐衝擊鏡PC片，防霧、抗刮鍍層
低鼻樑輪廓設計，更符合東方人臉型
鏡框內部有鏡腳凹槽，可與個人近視眼鏡配合使用
Neoprene 彈性頭帶配有頭帶扣，方便配戴及調整
符合標準：ANSI Z87.1-2007

有冇巴打研究下

3m 40653即係有巴打實測過話好貼面果隻fahrenheit

巴打收到風邊度有得買？

今日黃大仙買野聽到

Hi巴打，我想問google doc 護具入邊。No25手套選擇最低嗰個Wonder Grip ，同No28 Showa .邊一款會比較好啲？

fahrenheit sealed版係好正

聽日check多次答你， 4544 f 最好

麻煩晒

留名 今日仲買到502

25號最低果隻

4544D 前4項都頂 防切係D

28號

3544D 耐磨低左一級

但耐切係F級頂級

所以28號勁D

飛鳳街街市條街街尾

有冇巴打介紹個post可以比我睇下

如4544但無字母即係唔耐切？

應該係 or佢冇做切test

巴打知唔知幾錢
樓上嗰副400幾蚊實在太貴

收到，唔該晒

6200+6003+502+7093
夠唔夠做？

夠 實測只比6092x弱少少

仲有想問吓 依家未發夢係咪可以組裝咗先？
未用就組裝會唔會逐漸降低效用？

壽命一般係計呼吸時間，但開封太耐都會冇咁好

不過我都建議組裝左，係屋企試戴下先，熟習下d gear點戴
同埋試下你各樣gear既配合度好唔好（尤其係豬嘴同護目鏡）
臨時臨急落到場先慢慢砌就太遲

講漏左，豬嘴同濾罐開封左未用，記得要入落密實袋！！！

個密實袋夠大就成set野入落去
唔夠大就淨係拆濾棉同濾罐入去

要推呢個 護城

點解開咗未用要入袋嘅？

開左擺係度會有空氣流通
會消耗過濾既能力
所以入袋減少空氣減少消耗

手足今日會去觀塘嗎

聽日會荃灣

唔該咁多位巴打解答

果個 圍巾 可以包埋面既 邊到買

拉高D應該可以包埋面

可能唔直送HK
用集運公司

集運
即係 順瘋果d

已經差好多架喇

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

826好撚緊要 自己諗下

被炒公會主席搞架

推!!!!!

PUSH!!!

濕一DD 還好 入晒水就換吧

隻sj今日戴唔好
好撚大獲
係咁標淚水

但一擰歪面就冇事

同場加映

6800 食咗一下

冇事。

沖力大唔大 有冇撞到暈

不錯

[濕L晒，你要驚]防毒濾棉濕哂水會打柴，請立即更換

整合左啲關於濾棉，濾罐濕水影響嘅資料，順便貼埋係呢邊比多啲人睇到

利申:唔係呢方面專家，只係問人+整合資料，需要人實測

琴日落左成日大雨，好多裝修師傅都被迫做左海底奇兵
雖然濾棉有一定「抗水」能力去過濾有毒蒸汽，但係「唉屌濕撚晒」之下都會打柴

為防TL;DR 先寫結論:
1. 外露濾棉如 2297/2097 + 單罐豬嘴3311K 等，如濕哂請即更換
2. 如501蓋 + 5N11 有外殼包下嘅，請打開檢查有無全濕
3. 內置濾棉嘅綜合濾罐 如60926/3系列，正路入水位唔多，但好睇實際有幾濕
4. 單純濾罐部份 如6006/3 系列，活性碳唔吸水，乾返應該唔大影響，有待實測
5. 雨天環境，重課可考慮502蓋 + 3M 7093 有殼防水式P100濾棉

正文
2297 / 2097 / 5N11 / 3311K 等嘅濾棉入邊其實用人做纖維(即係膠，類似環保袋嘅不織布)黎過濾有毒微粒，所以應付濕氣理論上係無問題

之但係琴日咁全濕之下，可能會令啲濾棉痴埋一舊，一黎過令濾效能減低，二黎有機會減低透氣度，所以就算乾返都未必有用

至於濾罐入邊主要成份係活性碳，佢係一啲好多孔嘅結構，佢係靠「吸附」即係痴住啲有機毒氣粒子去物運作，而唔係好似海綿吸水式咁「吸收」，所以理論上濕過水整返乾唔影響佢效能

你可能會問，但琴日我濕L晒咁用落都無問題wo? 原因好可能由於:
1.「催淚彈」隻化合物本身唔溶係水嘅，濕水返而令你有啲保護
2. 大雨阻止左啲有毒微粒散佈，好似地盤灑水防塵咁
3. 雨水令催淚彈溫度下降，減少低毒氣同微粒擴散
所以唔好咁老定住，下次好天你重用可能就會出事

3M有出一隻有外殼嘅防水式P100濾棉，7093，但一黎貴、二黎係咪真係咁多雨天裝修機會無人知，有能力嘅可以考慮入手，但留意需要502蓋接駁(據講曾經一度無貨/話會停產)

Digikey賣緊$45一邊，見其他炒價去到$150一對都有，自已衡量下

總合我個人9估雨天裝修防水組合排名
1: 6006/3濾罐 + 502蓋 + 7093防水有殼濾綿

2. 60926/3系列、內置P100綿綜合濾罐
有外殼+入水位相對較小，但如全濕只能成個換

3. 6006/3濾罐 + 501蓋 + 5N11濾綿
501蓋係有包住下，但個洞都幾大，加上5N11只係P95 級，但勝在可留濾罐乾左重用(待實測)

4. 6006/3濾罐 + 502蓋 + 2297/2097濾綿
濾綿完全野外露出，大雨就GG，可留濾罐乾左重用(待實測)

5. 3200單罐豬嘴用3311K，大面積吸水加不可拆，應該全面GG

更正

5N11就係N95綿，5P71先係P95綿
要5P71先可以有效隔到tear gas啲有機毒粉

同埋重睇睇舊post見到5P71 / 5N11有分方向，唔好裝錯
有字嗰邊向濾罐 有字嗰邊向自己 有字嗰邊唔好向外

單兵想講幾句裝備問題 特別係 豬嘴 濾罩 濾罐 濾綿

邊度有現貨睇

見佢縮咗一下
佢話有耳嗚

sysco果隻護腿好好戴 跑步都得 係貴d

我見圖鑑最好好似係佢 但買埋護肘臂 仲要計埋運費 超哂預算

買普通d 都好 sysco 賣deaign同郁得好順

明知故問 都要問 依加係咪得返amazon選擇

因為美國製造成本高 or made in chona運過去

tw買野難過日本網 visa都用唔到

仲諗住蝦皮依加最理想係慳返運費

完全買唔到 tw朋友手機認證埋俾tw ac我
之後冇visa冇paypal
銀行轉帳仲要中文名 hk system用英文....

乜料阿 竟然仲煩過亞馬

真心覺得tw呢方面同外國接軌經濟即刻好10倍

黑旋風

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

Anyway 推爆個Post 先

lol

(未用過k11h11 scoyco k12腿真心正 D棉好舒服 戴得好舒服 又易戴
最重要個關節郁得好順 唔會影響跑
但K11H11睇落同其他牌子唔大分別 但貴D (?)
可能因為料令D

只係K12本體都4百多 但仲有對手未搵到岩價既

推

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

正所謂信念創造實相，而且美國就開會喇，每日我地一齊大嗌三次 “我地一定會贏！！！我地一定會贏！！！我地一定會贏！！！”

攻擊就是最大防禦，行山杖！

有冇人知香港邊度有得買maglite

我買過amazon 果d平平地既4件套護具 其實都幾好戴

五金街60926翻貨

Elbow Knee Pad ebay 都有
百零蚊(free shipping)
amazon 買有排等

我都係用呢隻 牛池灣村 $48

求求大家，點都至少帶手套，就算自己唔用，都隨時救人一命

樓主可唔可以幫推呢個功能等多啲人知
[實用] 發現3M 豬咀功能

頭盔爛咗
有咩頭盔好推介
定都係地盤盔最好用

地盤盔cp最高

巴打好有心, 整database, 連軍曲都作埋

借用你d資料整咗個防護裝備懶人包

加油

呢隻得4121, 姐係唔防割
比多少少買Korel 防割，上面d手足報料先係$45

求link

防割睇4位數第2個數字
最高5
所以巴打您呢隻得1
要5先刀都唔爛

up

此商品不存在！

冇咗?

防滑手套執龍蛋有冇人試過

有少少建議有關護具
唔好推ges四件裝 呢類型護膝護肘多數for曲腳踩電單車用 係直唔到腳同埋有限死膝頭屈曲角度

就算無限死角度 一伸直腳護膝舊位都會頂住大脾 好唔靈活

Sysco個隻無試過 我見都係重型護膝 不過樓主你親測跑得順就得

我建議推eva+pp shell既護膝 有啲款係直頭for企起身踩電單車 靈活又輕便 放書包都放便

有冇link!!!

更新左防水背包套

點睇？

如果買全罩式電單車盔
下巴果個位同眼罩要可以推高 唔係你戴唔到豬嘴護目鏡

記得要買

(有冇link俾我

6800 full face mask喎ching

見你上次用緊sj 無理由唔用嘛

有防護品係好，但無體能，反應慢，真係唔好諗住有防護品就肉搏，擋都要用架橕擋，幾時都係走為上策，但走都係要講體能先跑得快，盡量一班人出動，搵人拎行山杖睇水

可拆的, 睇片

Link啊喂

Eva+pp shell即係呢類型既guard

睇完圖你應該明個分別，原理係一塊eva物料既pad，護膝同護脛既pp shell係分開，確保膝頭靈活郁動

而pp shell既大小，同大髀橡筋既鬆緊，亦會影響靈活程度

呢類型既guards係增加靈活性，for直腳踩電單車/越野單車，甚至玩其他運動，例如溜冰

護肘相對黎講，直手影響問題唔大，只要pp shell唔太大就ok

我就推介去土瓜灣車迷城試，尋日睇仲有好多貨，因為會因為每個人手腳長短粗幼不一而影響靈活性，親自試完先買係好啲

不過我可以分享我用緊個set guards

腳：
Fox Racing Titan Sport Knee/Shin Guard

呢隻大髀係無橡筋，靈活性更高

手：
Komine CE FLEX SK-691 Elbow Guard

以上護具可以車迷城或者網購買到，或者叫職員介紹你都得，記住同職員講要輕便，可以直腳既guards就得

有冇人知護目鏡用水沖 會唔會沖走咗層防刮同防霧？

唔會 有塗層嘅話本身就係要就咁用清水沖

巴打又防具攻略又國歌
開咁多範都咁高質

真人佩服

樓豬係咪失咗蹤？兩日冇出post

我發現 路人開POST先破到魔咒

做咩唔開新post

未有野要更新

有得集體訂就最好

樓主 The New York Times想訪問你
可唔可以telegram @nytmay

有
D記500 active泳鏡
6200
60923
6006 502 p100
可以買 有需要既可以直接拎走

樓豬首歌係spotify有老翻

裝備討論